TWICE “MORE & MORE” 回歸倒數不足一天!

瞄撚準未

6月1 下午5:00

我迫不及待好想看看了

好期待

ching聽日準備J幾多鑊,,

想色沙拿同娜連

豆腐

娜連很仁

已經坐立不安 同公司拎埋假

小隊個樣殘左咁多

想知佢個小胸部全相係點

自從同羗丹交配後就好殘
都想睇佢個大胸部全相

上RM

魚台暴動了

終於光復kpop了

好想代替子魚去撞沙拿嘅小胸部